788 點解可以咁企硬

🥰🥰

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

因為老散重傷，大戶又等緊作故仔出貨
下年又會宣布增長80%

力申，鳩吹無責任

跌到仆街都叫硬

都叫硬既，我其他貨一止蝕就升，係呢隻決心長渣就升都唔升，有冇咁邪啊，輸輸埋埋

早輪唔係爆升？

散戶唔走無得救
大戶唔會派錢 早走早著
小心震返落起點

我都係, 之前on9淆底低位止蝕2628 939
如果無放2,3個月後就番到家鄉
呢隻19塔就慢慢逐D逐D 陰跌跌足3個月

師兄，交左幾多學費

之前賺過15k 就心雄上癮
之後輸30k
坐緊ge 都好似蝕緊35k
諗起都痛到仆街

放左叫我

me 2, 贏粒糖輸間廠...呢家大大話話應該蝕80k

輸到驚, 有時賺少少就驚青止賺
到輸時又唔捨得止蝕愈輸愈多
但有得守果D又唔坐下
真係贏粒糖輸間廠

坐緊果D 覺得有得守, 但應該坐底坐1年

上la

真係死曬d牛就開始翻身 2蚊指日可待

反彈 走人算啦

咁都叫硬
睇下跌左幾多先啦

準備好爆升

點解越黎越多散戶沽出

哇 突然彈返上1.73

下星期 上2蚊
利申：重貨9upper

升0.03 都要J

5月2.13開始溝溝到窮仲跌緊 見有力升好感動架

有無溝到佔你個倉好大%?

溝到均價1.81 但之前買左隻股都係蝕錢 諗住賺埋之前輸果d 升到2蚊 人生將不再一樣

仲溝 肯定回返去1.3 1.2 啦

唔好亂講野呀 食粥食飯靠佢

你唔係放掙一手咩

唔係我黎架 果個係定一個巴打

散户唔走無得升

1.81 都應該唔耐望見家鄉ge

逐格上

下星期應該都1.8la

平均1.99 x 9股，之前去到1.6x 都未撚驚過，點睇都知大戶喺到震走緊老散
我認自已柒左，但反正我個倉大把野玩，就同你死過

一早由788轉左2342 人都精神啲

9手*

每日升0.03 人生充滿希望 等到2蚊走人

升番啦 家鄉189

9股？

嗌跌係因為你買得高

我最後悔係161無溝

我都係 本身好有決心
但係穿咗跌到去1.6個陣有嚇到我
同埋買股票真係信自己好過 唔好睇其他人鳩up

有名你叫鐵塔

呢隻買左都預有排擺 跟本唔洗理

升多2格比更大信心班散戶唔該

無溝呀屌 有排坐

倒跌

咩事？ 又唔跟升

輸少當贏

連升左幾日 忍多陣la 見到有力10日線開始有向上既動作 20日天線開始平移 過幾日升穿埋50天線（1.78）就會開始成隻股穩陣曬